有冇人冇智慧齒

想箍牙 照完x光醫生話我冇智慧齒
係咪即係我冇智慧咁解

係

放心，冇智慧事小，好多人生咗隻智障齒出黎，隻牙打橫生又痛又辛苦